日外相：期待中國疫情盡快平息 感謝中國提供醫療物資

屌你日本政府真係好撚失望

王毅與茂木敏充通話 稱關注日本疫情願意提供幫助

國務委員兼外交部長王毅與日本外相茂木敏充通電話。王毅表示，中方防控新型肺炎疫情穩步向好，讚賞日方一開始就同中國站在一起，感謝日本給予的支持和幫助。中方關注日本的疫情，已經根據日方需求提供必要醫療防護物資，願意繼續提供幫助。茂木敏充期待中國疫情盡快平息，又感謝中方提供醫療物資，強調日本政府已經制定應對方針，防止疫情蔓延。共同社報道，國家主席習近平原定4月到日本國事訪問，兩國外長在通話中，確認將繼續密切溝通，認為需要讓訪問富有成果。

2020-02-27 10:25:03

RTHK

垃圾

屌都廢事

日本：繼續奶奶奶搞奧運啦

以後都唔撚去日本
屌你老母

日本和族自治區主席安倍晉三感謝中央政府發放醫療物資。

CLS!

明明g20 安倍係第一個幫香港出聲
點解會咁

安倍真係垃圾到唔識形容
老實南韓件左膠都好過佢100倍

自民黨內有無人想反安倍??

南泡唔咁做 一陣變第七共和國

官僚文化遇上未應對過既病，而且安倍加上成個日本都將國運押係奧運上，更加唔敢積極抗疫

睇錯感謝中國提供肺炎

意大利當初通過法案聲援香港，反對警暴你又記唔記得
人地從政唔係好似連登仔咁簡單咩都二元對立就搞掂

唔一定係奶哂共 今次日本真係照妖鏡 衰係自己身上多
又加埋奧運

垃圾日本仔，人地中國日日拍啲戲黎殺你地你地都可以奶到咁

日本同外國好多防疫用品生產線係支那, 家下俾支那揸返轉頭, 明明口罩廠係日本, 做出黎都唔可以出口

你又岩

不過iveco好似照賣popo車比香港
法國都賣裝比popo